Title: Dem Hunter S. Thompson seine Sheriff-Kampagne
Date: 2012-09-25 11:28
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: aspen, huntersthompson, politics
Slug: dem-hunter-s-thompson-seine-sheriff-kampagne

![media_httpwwwdangerou_pwcvI.jpg.scaled500]({static}/images/media_httpwwwdangerou_pwcvI.jpg.scaled500.jpg)

Den großartigen Hunter S. Thompson konnte man 1970 in Aspen zu Sheriff
wählen. Zumindest kandidierte er. Er wurde von der sogenannten "Freak
Platform" unterstützt. Hauptthemen seiner Kampagne war die Legalisierung
von Drogen, ein öffentlicher Pranger für schlechte Dealer und die
Umbenennung von Aspen in "Fat City". Desweiteren betrollte er einfach
jeden aufs beste. Zum Beispiel rasierte er sich eine Glatze um seinen
Gegenkandidaten, der einen kurzen Militärschnitt trug, als "langhaarigen
Gegner" zu bezeichnen. Ich ziehe meinen Hut und schließe mit Hunter S.
Thompsons Kampagnenvideo mit folgendem Wortlaut:

> "Hunter represents something wholly alien﻿ to the other candidates:
> ideas...and a sympathy toward the young, generous, grass-oriented
> society, which is making the only serious effort to face the
> technological nightmare we've created"  
>  <cite>Kampagnenvideo Off-Stimme</cite>

{% youtube 2bGR0Jlo3Po %}

